支持婚前性行為唔代表濫

華人一直都俾古舊思想困住 為咗達到「社會道德標準」屈就自己一生 係一件好撚蠢既事

首先 覺得婚後俾隻豬老公就一生一世既女人 唔該你唔好咁撚豬
今時今日 離婚幾咁易 要偷食幾咁易 download個app就食到女
唔係諗住用個「處」就困得住個男人呀?
未屌到你個陣 男人一定成隻狗咁乜都就哂你
到屌到之後 就無呢支歌仔唱啦 (我相好多巴打都明我講咩 肯唔肯認就另一回事)

話你知做「處」有咩唔好
1）悶 咩花式都唔撚識 多數死魚
2）緊得滯 除非老公係牙籤仔 否則太緊男人都會痛
3）以為拎住「俾咗個處你」呢個medal就留到個男人係身邊既on9諗法 實情就係「諗多咗」

我支持婚前性行為 但我唔係叫你去濫交
你想同一個人過餘生 數數手指都有幾十年
除咗搵個性格夾 性格好 專一既對象之外
乜你地唔覺得 係床上都要夾架咩?
喂 你成世只可以屌呢條友 一個唔好彩 唔撚夾
你肯定你要犧牲你下半身既幸福去換下半生有個伴?

婚前扑嘢 你先有足夠既時間磨合同溝通 同男/女朋友傾下點做先舒服 點先開心
如果你有fetish 又要睇下對方接唔接受到同你玩
萬一係床上點都唔夾 對方judge鳩你既fetish 你肯定你想成世對住佢?
結咗婚又點 大撚把係屋企得唔到滿足既男女出去偷食 咁又好好?

搵個性格 性生活都夾既人 唔好compromise是但一樣
唔好再俾古人既思想去束縛自己 但記住 唔撚係叫你去濫交 開通唔等於開放

無睇內文
但你話 「唔反對」應該好過用「支持」

咁你睇完內文再留comment
我係「支持」 唔係「唔反對」

聰明人自然明我文中講既嘢 保守古舊型既人 就好似廢中咁 點講都唔會明

樓主立場有理據支持而唔偏激
support

覺得出面嗌「老婆一定要係處」/「婚前性行為係pure evil」個班人同耶撚一樣咁虛偽

咁人地鍾意老婆係處都係佢地嘅自由黎嘅
但係唔可以因為自己嘅preference就label所有婚前破處嘅女人囉

最起碼要計劃緊結婚先去扑
有啲人根本冇打算結婚
純粹拍拖為扑野發洩性慾
咁仲講乜野婚前床上試夾唔夾
連婚都未談唔上 學咩人講婚前試性愛
不過都有一種例外
就係如果兩個都有共識唔傾結婚
咁嘅共識下扑野就冇所謂 反正你情我願
但如果一方想結婚 一方只想拍拖扑野唔想結婚
咁我絕對會建議前者諗清楚後先決定扑唔扑

其實做愛未做愛囉

唔好講個啲古人嘅思想，守埋啲無謂嘅道德觀念

你話唔好殺人放火，就話驚傷害人遮

大佬，兩個人做愛傷害邊個啊？毒撚嘅玻璃心？

你話驚害左下一代嘅，避孕未得囉。

咁仲有咩問題啊？

要幾耐先扑得嘢 每個人心中把尺唔同 但點解set到個道德timeline上喜馬拉雅山
要談婚論嫁先扑得 咁係咪要落咁訂 過咗大禮 俾咗禮金先屌得
如果發現唔夾 call off咪一樣咁撚hurt
早發現梗係好過婚前一刻先發現啦

如果我同你拍撚咗兩年拖 係床上溝通極都夾唔到
可能我一晚要一次 你一個月先肯一次
我點解仲要同你談婚論嫁呀

哂鳩氣 根本就係睇個男人點 佢係愛你既 你比唔比佢佢都唔會出去滾架啦 相反你比完佢都會出去玩 你覺得值既咪比囉 家陣咩年代

我諗令女人擔驚受怕有兩個主因
1）係女人角度 覺得男人靠呃呃哄哄 哄人上床就飛起人
2）典型華人社會灌輸女人 「唔好咁易益啲男人」
扑嘢兩方都suppose係開心 satisfied
唔單係男人一方面take 女人淨係give
其實雙方都give and take

呢個post開俾出面話想俾個處老公個絲打 同埋 拍咗四年拖都無得屌既巴打睇
係床到唔夾 / 價值觀唔一樣 已經唔需要勉強落去
無人係irreplaceable 失過戀既人一定明

婚後扑完發現唔夾就要離婚？痴撚線
真愛嘅話，就算唔夾都會試到夾啦
拍拖又好，結婚又好，都係要講互相尊重、遷就

性就係要慢慢採索 先知自己條線去到邊
呢一刻想一個月扑一次
唔等於呢世人都係一個月扑一次嘅

一個一晚要一次
一個一個月先肯一次
咁咪兩個都犧牲下 拎個中間平衡點囉
兩個係都唔同時讓步 咁咪分手囉
根本未夠資格講結婚

我想講 乜唔係知道對方係真愛先會結婚嘅咩
樓主係呢種「唔肯定係咪真愛都去結婚」嘅人？

樓主覺得「真愛係會因為床上唔夾而離婚」？
咁你眼中嘅婚姻都幾兒嬉

終於出現啦
性生活係人生不可分割既其中一個需要
好似食慾咁 有人食得多啲 有人食得少啲
分別在於 食嘢 一人一碟
扑嘢 一定要兩個人一齊做
如果我想屌 你又唔想屌 咁姐係要犧牲我既慾望啦?
我要捱餓 因為你餵唔飽我
我唔係講緊 婚後扑嘢發現唔夾就即刻離婚(你係咪白痴 咁都理解錯...)
係講緊 你餵唔飽另一半 然後如果有一日佢出去叫外賣食 咪一樣係婚姻破裂囉

我而家叫你地 一早去試 試完咪知大家口味相唔相同搵個胃口一樣既人呀
唔好自己細食 搵到大食既人 然後逼鳩對方食少啲嘢

婚姻係神聖嘅
真愛係唔會出去叫外賣食

你自己理解下啦
可能你個結婚對象根本唔係你真愛
抑或樓主你認為「只要床上夾，唔洗要係真愛，都可以結婚」？

你其實係咪讀書唔多...?點解言談/思維會咁唔logical

我既真愛係三方面都滿足到我既先係真愛
生活 性格 性生活

而你呢種典型華人既真愛只有 生活同性格 兩樣嘢

你搵真愛易過我 因為人地要滿足我多你一個要求先同到我結婚

你係咪睇唔明我篇文講既嘢
唔通我用字太深...?
我邊一句suggest緊你 「只要床上夾 唔使真愛都可以結婚」
你指出返 等我睇下跟唔跟到你思路

我搵一個同我一樣相信婚姻係神聖，價值觀契合，會尊重會遷就嘅人就已經足夠，因為任何野都會取得平衡夾到。

err, good for you, but is this what we have been discussing?
我叫大家唔好compromise性生活需求 唔代表呢個係唯一
你到底明唔明

我嘅真愛定義係指靈魂心靈上嘅perfect match
性生活只係情趣，唔應該算入真愛嘅準則入面

我都同意做好保護措施後點都要試一試車

所以拍拖期間唔夾咪分手囉
何必要勉強自己婚前試性
勉強係指唔願意但又去做
試完就分手 又好好玩？

咁我明啦 你係性慾低既人 所以長期聖人mode
但你真愛準則唔應該套落人地到 我對真愛既要求多你一個requirement
點解你要好似成個中坑老屎忽咁教人咩係真愛

其實樓主係「支持」「婚前性行為唔代表濫」，唔係「支持」「婚前性行為」，所以用「支持」係無問題。

照你咁講 你又憑咩教人咩係真愛呢
五十步笑百步

嘩 睇到呢個post先知
原來連登有啲人保守到好似周浩鼎咁

性生活係情趣
情到濃時扑係冇問題
但如果一方勉強就唔應該進行落去

唔通一方勉強緊 你又話佢性慾低咩
根本當時未係雙方都情到濃時
講緊雙方願唔願意啊

wtf 我份人 同蠢人唔係好傾到計
覆埋呢句唔講啦 你真係典型廢中教出嚟既痴線佬
無人逼你婚前試性呀
如果雙方都性慾低 咪咁happy ending囉
如果一方大食男 一方性冷感女 唔試就結婚
咁咪犧牲咗大食男囉
結咗就成世架喎 咁點解要逼大食男食少啲 / 逼冷感女食多啲

同埋我叫你試 然後溝通呀!!!!!!!!!!!
你碌返試去睇文啦柒頭
溝通完 磨合唔到先再算呀
就同性格一樣 先溝通 再磨合
唔係叫你試完就分手呀

屌 同蠢人講嘢真係好撚炆

咁你呢啲係強姦啦 一方唔願意都照屌
勉強乜撚呀 講嘢清楚啲啦

屌 block撚柒你 根本唔明我篇文既中心主旨
同蠢人講嘢真係死好多細胞

唔只死魚
係0性生活 一扑=生bb
恆常性生活 根本好平常 做足安全措施 食事前丸/戴套 搞掂

咩野時代呀，扑野根本就人類本能，
係女人先會咁撚幼稚守閪如玉

講到人一生唔洗性咁 淨係傳宗接代咁
得罪講句有呢種諗法既人 諗下自己其實都係你地老豆老母開心既副產品黎
你自己唔洗但唔代表人地唔要
呢樣野係動物與生俱來既野黎 唔明有乜要咁保守
有d人直頭係試完先知自己咁有需要
到時候自己慾求不滿唔好喊
點解社會要有性治癒師 因為過多過少都係病黎
香港人唔好咁偽保守啦 好好地教導下性教育仲好

你唔好拎真愛做擋箭牌啦
你包裝到件事咁美好咁夢幻好咩？
其實講到底咪又係開心唔開心夾唔夾既野

嗰啲唔唔夾遷就對方既人好撚有責任心好撚偉大，
但講到尾個責任心同偉大既高尚感咪又係出於自己

人地raise個topic講好實際既野
你就用番思想去駁人

同埋你真愛係指唔夾但愛對方而一齊
如果有條件，點解唔搵個又夾又愛？

講得出"有真愛，扑野都可以遷就"個d 一係聖人，一係青頭...

當你係一個好鐘意扑野既人，而你女友又成日淨係著住條底褲周圍走引尻你時，但唔俾你扑，因為佢一句："我唔太鐘意呢樣野"，你就會明家啦細佬。

真愛係靈魂思想都夾
性生活自然都夾到

我都覺，俾咗個處初戀，佢話會好好珍惜，因為係佢第一個處，
到頭來佢出軋，對方唔係處，哈，我咪又咩都唔係
所以留處無讑男女，留處俾第時結婚對象係無L用架，結完婚照出軋

認同樓主，見唔少cases係結咗婚先發現另一半係性冷感或無乜性趣，呢啲點都唔會傾得掂，最後咪又係離婚，家事法庭係會接納性生活不協調為離婚原因，可想而知呢樣嘢唔係話大家傾下就搞得掂（反而唔接納性格不合為原因 ）

如果拍拖時大家都係認真唔係玩玩下，性生活有助增進感情嘅交流，最緊要做足安全措施。同埋呢樣嘢係男女都會爽，咪講到益咗個男仔先得架

係香港好多呢種人
佢地就好似道德判官咁
「你拍拖三個月就扑嘢? 濫!」
「唔係處? 臭雞!」

唔講以為佢哋飲滴露大

我就暫時未見過「靈魂思想都夾而性生活夾唔到」嘅例子
如果因為天生身體結構（eg J size)而嫌棄對方，呢種就唔係真愛。
如果講緊性技巧，呢樣可以慢慢調教，最後都會夾到。

哎屌 呢啲reply先高質
有哂論點論據
講中我講既嘢
我只係指出 「性生活」 同 「性格」一樣咁重要
搵個性格夾 都要搵個床上夾
所有嘢都夾先再諗結婚 唔係犧牲雙方去成就「婚姻」

性慾都可以激發、調教慢慢提升
並唔係定死咗嘅野黎

點睇fd前性行為

我覺得婚前性行為ok
但前提大家真係有感情

掂啦掂啦 終於有正常人回我
俾前面個蠢人搞到我好撚炆
係咁同我講係真愛就會傾得掂性愛
本身大家胃口/口味 唔一樣既話 無論點傾都係唔會夾到
可能條女鐘意玩bondage 但係條仔淨係做vanilla sex
咁點? 逼條女放棄bondage定逼條仔一齊玩bondage?
邊一個方法都會令是但一方唔開心

所以我emphasise咗唔係「濫」

你主張 「性慾高一定要搵返性慾高嘅人，反之亦然。」
當床上試完發現一個高一個低，就分手止蝕離場。

我主張「性慾低嘅人可以慢慢調教到性慾高」
分手原因應該要係性格上/價值觀上嘅不合，而唔係性生活不合，
再者，搵一個性格夾嘅人都已經難，如果經歷過咁多事後因為單單性唔夾就分手，咁真係浪費時間同精神。

因為破壞左”愛 “ ！
做愛係要相愛到最後一刻，至死不渝既時候先做嘅事情，婚前性行為令到愛變得普通，冇咁神聖！

利申：好撚似係

召喚結婚要娶處女潮文

係可以
但係每個人都有佢自己模式同步調
無可能一模一樣而且分別都好大

就算性愛都好多因素
唔係淨係抽插size呢啲
有啲人可能淨係享受氣氛，但對方既成長環境係好現實既，根本唔知咩叫氣氛，你話可以點解決
又有啲人好享受前戲，但對方接受唔到用手用口又點

你實答話咁遷就囉磨合囉
但一個人之所以形成一個社會上既”人”
係由好多不可改變既客觀因素組成，家庭背景，性格，成長經歷，學識等等等等
要你夾硬去磨合人，自己唔開心之餘亦都唔係對方一開始鍾意嗰個你，效果亦未必好

所以先要試左再進行承諾，以前社會就係太多先承諾後認知既悲劇

同埋我好想補充既係
可能你個人生過得太幸福，你嗰comment充分表現出無知同目光狹隘，無攻擊你，我只係陣述

耶撚必勝論
無論咩topic 只要加入「神聖」呢個字眼 只要你唔跟足佢做 你就係污糟 unholy

我認為分手原因唔應該因為性不合就分

自問表達能力真係不及你
你好仔細分析到我想表達既嘢
跟你學嘢

btw我已經block咗個條友 睇唔到佢覆咩

同埋磨合唔一定係令人痛苦
磨合可以係經歷患難共同努力，努力過程同結果都會令雙方開心

其實性行為同結婚有咩關係？
唔好再畀啲所謂道德束縛自己啦

你上面話性格可以係合理分手原因

好遺憾性格無論係字眼定字義都包括左性
性係情感同行為傾向既結合

無左係缺憾
全人類一齊缺憾就好嚴重

成班毒撚
條女扑過但同你講得你俾到高潮佢仲正啦

你一開始打既野都表達得好好喎
我只係將你既論加番少少解釋同例子打番出黎，無乜特別

真係聖人不死大盜不止
香港就係太多聖人搞到而家咁

其實我好認同樓主講法
性關係係一對男女中係非常重要
但係保守思想就成日迴避呢樣野
你睇下幾多夫妻離婚係因為性生活問題就知
連登仲吹捧處女情意結
性生活唔夾, 無論男女都大大增加出軌可能

經歷患難本身咪痛苦囉
有得揀邊個想主動投入患難入面

你唔好咁啦

堅，男人真係好介意對手滿唔滿足，滿足唔到條女快感會打個折扣

破處只係未破前有神秘感好想插，攞左隻豬咪又係閪一塊

你喺連登數處女有咩唔好? 比連登仔屌到反艇

多數 有處女情意結嘅人
都係處男

咩話 同我互笠高帽
承讓承讓

但係濫又唔會反對婚前性行為？

首先 我唔明點解你唔一開始就搵到「夾/合適」既人
而係揀個「未知數」 然後要花時間去搵個therapist去amend當初做既決定

同埋你真係可以多啲個腦諗下 點樣辯駁人先最有力 用論據 理性地一巴巴咁車落人地到
而唔係好似爛仔咁大叫「咁你唔去做雞? 咁你唔點點點 咁你唔咁咁咁?」

睇多次我篇文啦 唉 講到口都臭
我話「性」同「性格」一樣咁重要 搵個性格啱 床上又夾既人

唉 攞命

唔明 sorry

我同女朋友都好享受性生活
大家仲因為咁發掘到大家鐘意玩乜
好撚有性福

恭喜你 唔好分手 攬住佢過人世
有咩正得過係床到啱玩到仆街 係床外又相處開心

Agger
死魚好撚悶唔會長久

見到你話處就一定死魚
就知又係一個條女唔係處 安慰自己既傻仔
得啦 慢慢安慰自己啦你
笑到我呀

女仔角度既話, 我都支持婚後性行為, 但係香港講呢樣野真係好唔實際
簡單講啦, 拍拖一段時間你都知同對方會唔會長久, 會唔會有機結婚
以香港咁既風氣, 有樓先有將來, 10對入結到婚有幾多對呀講真

所以對女仔黎講, 最穩陣既拍拖係:
1. 大學之前既拍拖都一定唔比扑, 大家腦荀都未生埋唔駛咁認真
2. 就算到左大學拍拖, 都唔一定長久, 可以等到出黎社會做野一排, 唔散既先再講
3. 出黎做野拍既拖, 如果個男仔真係儲錢同你計畫將來, 咁其實就可以扑得

毒撚先會FF條女一定係處
處女9成好撚悶

之前沒食過處會好想試下，
宜家食左啦，真係不可一不可再

夜膠, 處有處既好玩

如果真係一個需求大，一個性冷感
結左婚先知，點搞？

性愛都係與生俱來，同性格一樣，有人enjoy，有人反感
你話磨合或者可以磨合既，但起碼都要雙方本身enjoy，唔反感先啦。

咁易俾你調教得到， 咁就唔會有性上癮、性冷感
或者一個鐘意sm先有快感，先唔好話你可能覺得變態，
你滿足唔到佢就係滿足唔到。

留名

不了

藉口

亞洲先會出現呢啲問題
根本個人選擇黎
喺外國唔係處冇人會話你係雞
係處都唔會有人話你保守
根本唔係一個用黎judge人嘅point
呢樣嘢喺華人地區先會攞黎判斷一個人係點
根本性就同愛係同一性質嘅嘢
好似你拍唔拍拖冇人會基於呢樣黎judge你
全部都係個人喜好 鍾意咪做 唔鍾意咪唔做
係華人先咁judgy 攞呢啲黎評價一個人

處女調教完之後仲淫過其他非處

sorry 因爲當年我仲係處個陣 我係死魚
咁的確有機會處女都可以好wild既

不過見你笑得咁大聲先發現我唔係你assume個類人 都幾撚柒
轉個撚頭又話我臭雞

Er....有冇諗過係你能力問題？有邊個生出嚟就唔係處 咪又係人調教出嚟嘅

比你講咗先添

鐘意非處嗰啲人係想食現成唔洗自己調教
一個成功嘅男人係必須識得將處女調教到性上癮變淫娃

條女對性表現反感嘅話，明顯就係個男人能力不足，又冇技巧。

尊重你既睇法
但我拍拖 其中一個快樂源頭係雙方之間既intimacy
如果無 太dry

不過人人既標準唔同 最緊要自己開心 同時亦要保護自己

好多臭雞為自己嘅十幾手臭閪窿平反

樓主講野好有point 睇你用事實一巴一巴煎落啲毒撚到就過癮

exactly
明顯就係個男人能力不足，又冇技巧

所以我成日都屌鳩華人社會啲on9思想 正宗井底蛙
最撚鐘意用自己把尺去度人 廢老教班廢中出嚟 廢中就教班廢青出嚟
呢啲思想要靠出國讀書/睇多啲外國資訊
開拓下眼界 接觸唔同人先改變到 無計 普遍華人都好defensive 一聽到同自己諗法唔同既事就第一時間話錯

而家反處嘅人 多數都係想食現成 唔想自己調教
同埋呢啲人冇能力冇自信去調較開發處

所以依家啲中學生已經比人破哂處囉

依家啲女仔竟然覺得處係唔重要 真係好on9

樓主理得人地 又唔係你條女

做個愛都要開post討論
屌你老味

我成日諗，乜嘢係道德，有違所謂的道德，究竟係違反咗啲乜嘢

我係仔
我以老豆角度睇
如果有女真係唔會比佢係大學之前扑

有啲人能夠完仼將性同愛分開
變相生理需求與情感需求不一定相連
但不論男女，大部分人並不如是
特別對女性，我認為樓主嘅想法太理想
性事無礙係一段關係嘅一個階段
只係，若太早發生，而雙方未能走下去
往往就對女生造成陰影，害怕再受情傷

我認為作為一個男性
係有相應嘅責任、義務
去控制好自己嘅性慾
減少傷害到別人嘅機會
始終有啲人真係好介意

仲講中學生應否談戀愛呢D題目?

你都有道理呀
照顧別人感受 係一件幾難做既事 所以都幾值得欣喜

所以我指出 女性都要改變下個思維 唔好成日覺得 「扑嘢係滿足男人需要 要蝕底」
一段好既性愛(講緊性愛姐係包括有愛) suppose係兩邊都得益

講到底
吹捧處／非處都不過係想個世界跟佢行
就算有咩理據都係講緊歪理
仲有件咩可汗
鐘意處就保守／聖人
有錯嘅？
要俾你批鬥？
吹捧處問題唔大，反正係少數派
吹捧非處就搞笑了，大多數人都咁做咯，仲吹捧啲乜？
再加埋連登個反人性留言正負評功能，同埋樓主同可汗依啲連衛兵，誓要連登風氣環境變成佢想要嘅，司馬昭之心

你以為理所當然既嘢 出面班人唔係咁諗

會唔會你先係自成一角?

拿 你講到咁遠 我就開始唔認同你
你做老豆 有責任教仔女保護自己
但無權去管佢幾時扑嘢 人地既人生 唔一定要跟你既價值觀而活姐

同食狗一樣，佢地要死攬所謂嘅道德／普世價值／social norm，講到底不過係情義結，唔講以為殺人放火／非禮強姦

你真係好幼稚
自己去做下research 睇下全世界有幾多人因為性生活不和諧而去搵婚姻輔導甚至離婚啦
最簡單，你打開個交友app睇下有幾多人夫人妻出黎搵食啦
性係會令感情升溫，同樣都會令感情降溫
同埋唔好以為結婚一定係真愛，而真愛大曬啦，仲細咩

MK老泥妹未聽過處女黨?

岩呀 姿勢不合咪攞後搞
唔屌過點知岩唔岩
一陣結左婚先知原來唔夾
打後10年就on99食自己

點解會覺得自己控制到
你破處之前有無打電話問左爸爸先？

未夠16要家長同意
點會無權

sor 打錯, 未夠16直頭犯法

睇上面啲人喺到嘈，真係笑撚死
咁大個人都唔明白價值觀嘅嘢唔係個個人都一樣

咁你老婆係咪處呀樓豬

男同女都係
係咪對自己body咁有信心先？
男既結完婚發現唔鐘意你既大餅lin
女既結完發現唔鐘意你秒射咁點？
床事對一段關係都好重要
到時先知唔夾你就真係大鳩鑊

佢一開始都有講啦
今時今日 離婚幾咁易 要偷食幾咁易 download個app就食到女

宜家就係越來越多呢啲人 原本唔正常既野都開始習以為常

同埋 樓主根本就表達錯曬晒 如果大部分人都仲係keep住所謂既「社會道德標準」 呢個社會就唔會發展到今時今日咁樣

冇錯 愛同性係需要同時存在
兩個人都要經過拍拖先到結婚咖
咁你地相識嗰陣 難道係為左性？
(唔排除有少部分人係 但並非多數)
首先對方互相有好感
再進一步就係身體接觸啦
每一個人都唔同
好似有人鐘意成日俾人攬住
但係有人就唔鐘意
呢個同成長環境同埋性格都有關係
到左呢一刻 你地對「性」既價值觀已經出現左分歧
咁就要睇下你地既「愛」有幾多
足唔足夠令你為對方去改變
當然 咁好既發展就係大家遷就包容對方
咁你地既「愛」就會慢慢增多啦
相反 就只會折磨大家

其實宜家講緊搵男女朋友/結婚對象
實際上都係想搵到一個同自己價值觀相近個既人 一齊生活

最好就係係曖昧或者啱啱係埋一齊既時候就要同對方講清楚 對「性」既standard係邊
係啱既 咪繼續發展囉
唔啱既 就傾下睇可唔可以你退一步或者佢退一步囉
大家都唔讓步既 我估你地應該會選擇分開喇

總之呢
如果係真愛的話既
係唔會長期令到對方覺得唔開心既
如果有 嗰啲叫做自私

控制唔到, 只能勸

為左個未來嘅老公 犧牲自己對性嘅享受 你地on唔on9 啲呀

你信個下好笑

你講結婚定性愛
除咗自己，人其實無咩可以管到
唯一可做嘅，只係教好一套準則俾子女
但佢哋願唔願意守呢套
就在於佢認為教出呢套嘅父母
係咪自己大個想成為嘅人

on9 人地想留個處比老公既就留 男人結果因為咁而偷食都唔會係咩好人
你鐘意就扑野偷食叫雞都好 但唔好將成件事合理化 好似啲潔身自愛想留個處比老公既人係唔岩咁

屌 講咁多
從最實際既角度睇
你同得一個人拍拖
你假設你對佢認真
你就係同佢長遠發展關係 甚至日後結婚
都係要同對方過埋下半世

性呢樣野無疑係一段夫妻關係入面好重要既野
如果婚前無試過夾唔夾
到結左婚先知原來大家接受到既位或者需求唔同
進而雙方都偷食
咁又對段婚姻好?

香港女仔 醒下啦
好好諗下樓主講既野
要開通 唔要開放 唔要濫
你肯比男朋友搞 同時亦令佢覺得你絕對信任佢
可以令感情進一步昇華

我同意某巴打所講：你咁大個人，點解到而家都未明人人價值觀都唔同
真係唔明樓主咁嬲係咪因爲唔開心定先
點解堅持自己價值觀要靠詆毀處女

點解處女一定係死魚
見到呢句我即刻負皮左
即係如果佢係心情平穩既唔會靠攻擊人地自己企高地
你可以話你有你既選擇
你既男友都係同你一樣價值觀咪得囉
你男友得一個，你同佢夾咪夠囉，需要自己逼全世界男人buy你個套咩

我希望樓主明白
出面好多女仔係同你一樣
而好堅持婚後俾處既其實唔多
你真係唔使驚俾人歧視定點 係無可能

但你話處女係死魚 我真係好嬲
你所堅持既 我都支持
但請唔好詆毀我（地）

第一 中東都係華人地區？
第二 西非部分國家(eg niger)又係亞洲？
第三 當你話伊斯蘭垃圾，歐美冇歧視婚前性行為既耶撚？隨便google都搵到一大堆

偷食就肯撚定唔岩架啦
我係男仔都咁話

但而家講緊個個位係當一對男女已經有一段穩定關係
亦視對方為結婚對象既時候
婚前性行為其實唔係一樣咁核突咁可怕既事
無論從實際角度定係從思想理念既角度

欲望大哂咩 咁如果個女人好想要個名牌袋 你比唔起佢 係咪代表佢可以偷食搵第個男人送比佢？
唔該你分清楚 欲望還欲望 需要還需要
你需要解決 如果女仔肯幫你打飛機 咪解決左囉 你都係想扑野 係欲望啫
你因為佢唔肯扑野而分手 你其實都唔係真係咁愛人啫
如果係真心愛對方 都會為對方既底線讓步 慢慢去磨合 一唔夾就偷食 希望你以後戴十頂綠帽啦

不如咁啦，同人拍拖之前傾好晒呢啲算啦，
同返可以夾到自己價值觀個條友就唔使咁煩
啪post好似月經咁密 同人嘈無意思
出面d人唔係同你過世。咁在意其他人做乜
你伴侶同你夾到已經夠啦
上人同人嘈 鬧同自己持相反價值觀既人做咩啊

Bob叔都講過婚前性行為過先知對方夾唔夾

啊滿好波!!
G持

其實係張床度唔夾，真係唔好結婚

身為絲既我表示認同
我先唔想等到我結婚果日先開始接觸性
自問都有需求 拍緊拖既我都覺得另一半識唔識取悅自己好重要
婚前性行為唔代表濫
反而我重視每一段感情
只要係真心相愛 果刻比佢又有咩所謂

哇 真愛都講得出口
呢個世界上到底有幾多真愛

啱呀 女性唔係男人嘅附屬品
根本冇需要為咗取悅男人而專登留住個處

見到隔離Post有個巴打拍咗拖十年都冇得搞
婚後個女又好抗拒 一個月先搞得一次
好一個婚後性行為唔夾嘅例子 睇見都覺得慘

呢啲自己既選擇黎 雙方傾好咪得
拍拖從來都係互相遷就架啦
邊到旁人說三道四

其實成件事好簡單，一段關係中間係有愛嘅，點都會有一日去到有性行為，情到濃時就嚟料嫁啦
有性無愛係解決需要，咁有愛無性係乜，我真係唔知道
不過總有人係真保守，有人係迫自己保守

1,2,3 個point 都戇居, 如果我係老公, 點會為左想玩多啲花式, 同埋驚老婆太緊整痛我而希望佢唔係處 ,
如果有得揀, 一開波緊啲, 一開波係死魚唔識花式有咩所謂,由我黎慢慢調教,
第3個point, 你理得人留唔留得住, 重點係如果佢係處正常點都會更加愛錫佢啦下話?
講埋啲阿媽係女人嘅野出黎誤導人.
之後果啲冇睇, 利申不反對婚前性行為, 純粹唔抵得樓主講野誤導人

老婆個處自己要左，呢啲Bonus 唔係個個會有

人地後生想追求處好合理，但三十幾歲無女仲唸處呢樣野，就過份左。

滿姐唔好顛ok？

其實都幾唔公平
男人可以用處女膜緊唔緊去判斷個女仔係咪處
咁女人可以用乜方法去判斷條仔係咪青頭
除左技術之外都唔知可以點分
真係有個fd因為由細做運動無左個處女膜 但明明人地未有過性行為
個ex同佢分左手之後係咁周圍唱佢係雞

連登果真多n手西

支持樓主
我覺得同另一半有美滿性生活對感情有幫助
唔該唔好將性污名化啦
啲人講到扑野得男方有享受，而女方就只係配合同蝕底嗰個

咁你當我冇包括埋嗰啲落後地區啦
只係覺得落後到要掙扎溫飽 基本人權都冇嘅戰爭地區冇乜討論空間啫
咁一定有極端宗教例子㗎啦 你用數據黎支持冇問題
我係講緊我喺外國生活咁耐嘅經驗
我親身對人觀察所得嘅結論
你咪當我主觀囉
但你自己出黎生活過你會更加明白

傻啦
啲人要厄你上床乜計劃都吹得出
學生聽聽下信左咪俾人食左隻豬囉

臭雞

當樓主重視要試清楚雙方既品行，性格，及性三方面，從而去搵一個行得長行得耐既合適伴侶，呢種方法或者真係適合似樓主呢d較有主見及堅持既人。

不過幾位巴打都提及到，愛的關係，以婚姻都係兩人願意互相遷就同磨合，甚至肯犧牲自己既理想標準。對好多人黎講（包括我自己），真愛唔只係對方和自己在各樣事情上（包括相處和性愛）彼此完全滿足，更重要既係（真愛的）雙方都必須努力，包容對方缺點，和改善自己既不足。

樓主所提婚後先知性方面唔夾既例子，便包含了雙方不一同努力改變的元素。其實同理，就算品行性格性生活都夾晒，但只要出現了一件雙方都不肯遷就既事情，呢段關係都係照樣玩完。

連登女示意圖
每每一諗到依班隨意比男人更換嘅連登臭雞，喺到長篇大論用住港女tone維護自己塊n手西嘅價值,生怕貶值咁，就覺得好撚好笑

十卜

UAE根本唔算極端宗教國家，有錢冇戰爭，有油田有大屋有跑車，一樣judgy，點解你住過其中一個西方國家就覺得了解晒成個世界既運作，女人既人權都係二次世界大戰之後發生既事

其實人地話要留個處比老公關你咩事呢
人人價值觀都唔同嫁啦
你果套一定岩？
做咩要迫人地跟你果套呢
佢唔想婚前扑咪搵返個都唔想婚前扑既男人囉
你睇扑野咁重要咪搵返個大食男囉

你呢番說話似係講緊你未夠16歲就破咗處
你啲仔女學你咁樣就仆街都得喇
變晒做公廁同USB

拿 你就講中咗個point啦
婚前唔想有性行為既女 就搵返 婚前唔想有性行為既男
點解我攞出嚟討論 就係因為見到出面個兩個posts 都唔係呢個情況
男既好想屌 女既就唔俾屌 然而發展出問題
女既就覺得「你同我一齊都係想屌姐」
男既就覺得「我都係愛你先想屌你姐」

同埋我男朋友的確好大食 多謝關心

咁多正皮
連登毒撚轉性

其實大部分我都認同
唯獨最後個段 有啲嘢並唔係你努力遷就 就改變到

我舉個例
男既鐘意玩sm
女既 點都接受唔到呢樣嘢
咁一係男既放棄呢樣嘢 一係女既逼自己去試
好彩既 女都開始鐘意玩sm 大家啱玩
唔好彩既 個女人覺得sm好變態 好抗拒 甚至judge你有啲咁既fetish係痴撚線
結咗婚先知 可以點做?

所以我先提出 要搵一個 多方面都滿足到自己 相處到 開心既伴侶
就係因為社會選擇忽視「性生活」既重要性 從而引發婚後性生活不協調
提高咗偷食既機會率

拿 講到呢到 我重申 偷食 無論用咩籍口 都係錯
只係想帶出 呢個原因 係其中一個偷食主因 並非唯一原因 亦唔係一個理由合理化偷食
唔好再曲解我意思

咁打和ok？大家一樣Judgy Super
我本身想講嘅mp係呢樣嘢根本唔合理
唔係主要講有幾普及化
不過歡迎糾正
其實唔去judge人唔需要拉到去宗教定歷史
係基本尊重同禮貌黎嘅啫
而我相信女權嘅崛起更加影響到我地對性愛嘅觀念同權利
大部份西方國家宜家都偏左
某程度上都代表緊佢地對呢樣嘢意識立場
你絕對可以覺得呢個立場仲係少數㗎
咁你就當係我主觀啦

佢痴撚左線啊

價值觀其實無話對錯
支持又好 反對又好 自己接受到就得
唔洗強加落人地到

大家都係有需要姐

你冷靜啲咁睇多次我篇文
唔知我表達得差 定你睇得太快誤解我
我無一句係合理化「偷食」呢種低賤行為
偷食係出賣 背叛別人信任既自私行為
我只係指出 覺得用個「處」就留到男人既心係一件愚蠢既事
就好似「社會主義」咁 係一個好美好既理念 人人有錢 一齊共享快樂
但要實踐呢個理念 就要人人都做到「無私奉獻」
可惜人本身就有惡念 所以「社會主義」先失敗
而「珍惜處女」本身都係一件美好既理念
但係屌完處女就走既 亦都係男人自己本身
所以先叫你地搵個床上夾既人
要婚後性行為既 咪搵返相同理念既人拍拖
可是出面亦有好多 男既想屌 女既想留俾老公 呢到咪就係雙方持相反理念

會偷食嘅人 無論係拍拖定婚後都會偷食
就算拍拖扑咗試食咗係夾
都唔會保證到佢以後唔會偷食

SM係性癖黎
同鐘意多P / 夫妻交換互食 呢啲性癖係同一樣野黎
性癖就不嬲唔係主流野 即係唔係普羅大眾接受到
你有性癖就做之前問清楚對方仲繼唔繼續呢段關係
如果唔想坦白 就以後都唔好再提你嘅性癖
特別係婚後先突然要求玩sm
呢啲真係正仆街黎 婚前又唔坦白咗先

你鐘意玩sm可以搵返個鐘意玩sm嘅對象
但係婚前就要交代好
唔好等到結咗婚先突然話想玩sm
正常人都唔會接受到

證明你都係唔明白
成個男性user base既思維都係
結完婚 老婆用黎帶出街見親朋戚友 共同生活
有冇性技唔重要 最重要係0首 同 樣 同 性格
要享受性愛就係出面溝女 叫雞
枉你上咁多年高登

濫交都有得解釋

未睇到依嗰po我真係冇諗過原來連連登都可以咁保守
定唔同係我地太前衛 我真係睇唔透

收嗲啦

不過當然現實係極難
靚女有幾可談婚論嫁時仲係處
廿歲做老襯又有邊個想
最ideal就係30幾歲事業有成再溝個o靚妹
之後再係出面食女
但呢d人中之龍連登可以有幾多個

不過silver lining係
其實如果你唔係靚女 有身材
根本你幾多手西連登仔都唔撚會care

撐滿
性生活夾好緊要
雖然我處,冇乜說服力

高登的確上咗好多年 以前唔使開呢啲post討論
但嚟到連登 唔知係多咗新移民定點 思想越嚟越守舊
一邊屌耶撚 一邊好似耶撚咁虛偽
所以先有感而發

要全世界都好似你咁淫賤先叫正常？

我鍾意你個舉例
其實都帶出左一個重點
就係你隨時都可以發現伴侶有d你接受唔到既驚嚇喜好（無論婚前婚後）
而且都唔淨係性生活方面
咁可以點做？

係，真係會好無助。

絕大多數婚姻必定會面對不同既考驗，愛的關係如何勝過呢d困難？

講返你自己既經驗，其實我覺你都係想試清好晒買齊保險咁去盡情地愛，只不過我想提出，愛情關係真係唔會無風浪，你避開到性生活唔夾既風險，都總會有其他野等緊你地（或者一朝你突然唔係咁想要或伴侶唔太得，who knows?)。

所以我個人就不同意為左性生活唔夾就試岩先既講法，因為真愛既關係必定需要付出和犧牲。

（利申：耶，但唔好標籤我無理地反對婚前性行為）

想知呢位清既target goal係咩

仆街樓主特登spin到「婚前冇性行為，婚後偷食機率會提高」

會偷食嘅人 無論係拍拖定婚後都會偷食
就算拍拖扑咗試咗知夾
都唔會保證到佢以後唔會偷食

根本係人格嘅問題，唔關婚唔婚前性行為事。

仲有，「性癖/性頻率不合」呢啲普遍離婚原因，婚前就應該坦白交代，未必下下要去做除衫做愛先察覺到，用口講就得架喇！
對方接唔接受到係一件事，但總之唔好隱瞞到婚後先突然講，呢啲真係正仆街 一係你就永遠都唔好提起你嘅性癖。

我欣賞你同我冷靜討論
你文中提及既「驚嚇喜好」就支持咗我另一個觀點
我係支持「先同居 後結婚」

結婚係人生最大既承諾 係一個雙方許下既commiment
所以應該要清楚了解對方 接受對方既好與壞
搵一個 格性 生活 性生活 三方面都有相近觀念既伴侶
所以我一直同朋友講 無perfect match
但你可以搵一個同你90% match既人 tolerate/compromise餘下既10%

尊重你既宗教同你既價值觀
但我同時都想香港人 廣闊自己接受程度(唔代表無視一切 為所欲為)

識人好好先生又初戀結婚雙方係處咁又點..
忍左十年就係因為性唔協調離婚...
咁佢又唔愛佢老婆咩？
人地都有溝通過...
但我想講冷感果方好自私..
唔好話咩平衡喇...佢比你搞但死魚咁..
咁叫搞左你忍到咩？開心咩？
咩真愛就忍到...咪扮大愛撚喇..
你愛人地人地愛自己咋
而家佢搵到個真係咩都協調到既佢先開心啲..

如果你要將「婚前性行為」睇成一個婚前嘅保險，咁你呢個保險只係形同虛設。

因為最重要係對方嘅人格係點，佢要偷食，幾時都會去偷食，拍拖會偷食，婚後會偷食，就算兩個人床上好夾，亦都會偷食。

並唔存在「婚前冇性行為，婚後偷食機率會提高」呢個道理！

target goal就係叫你地多啲出去見下世面
價值觀係會隨年齡 同埋你接觸既人同事 而改變
你16歲既價值觀同你今時今日既價值觀一定要出入
見多啲世面就知自己一直相信既理念 並唔係唯一
屋企人一直教育你「污糟」既嘢 並唔係咁醜惡

拓寬自己接受程度 但同時堅守good values, such as , loyalty.

唔係問緊你啊清

咁如果你發現老婆一扑就嗌得好撚古怪呢 似劏雞多過淫叫呢

你搞掂班處女黨先啦
日日開口埋口娶妻求處
聽得多唔多唔少都會有女性受依個思維影響嘅

順其自然，性生活上必須二人有共識。
有分歧就去解決，解決唔到就分手。
但結婚前要坦白一切，
婚前唔講嘅野，咁婚後都唔好講出黎（如性癖）

我會嘗試習慣，習慣唔到就我自己戴耳塞，或者佢用野塞住個嘴

順其自然同唔講有乜分別
你平時冇同男女朋友扑野
連咸濕少少既說話都可免則免啦
人地提倡其實處唔處唔係咩大事,叫你試左先好過第時後悔
咪又係Exactly 有分歧就去解決，解決唔到就分手。
但結婚前要坦白一切。

老老實實 我都懶得同處女黨交手
真正有資格娶處女既只有青頭仔
處女們咁重視童貞 點解覺得佢地會接受到唔係處既男人? 咁樣同自己信奉既嘢背道而馳喎
如果個處女揀咗個非處男 咪姐係打自己一巴?

實有人會話 「我有錢 咩處女都娶到」 為錢嫁俾你既 同網上拍賣自己個處既人無分別 唯一分別一個係one time thing, 另一個係lifelong thing

坦白 唔等於 進行性行為
你自己嘅性癖你自己最清楚啦
用口講已經夠，唔洗下下除衫做
講出黎，對方接受到，就可以下一步除衫做。

而樓主講緊「如果婚前冇屌過，就要等到婚後先知對方性癖，最後離婚/偷食。」

唔扑又點知自己有咩性癖 性需要有幾多
你以為打機有數據睇咩

之後叫雞

唔好咁勉強啦巴打 長期性伴侶真係要試架 一個s男搵咗個s女點扯呀

唔試點會知去到邊
唔通我開條checklist問條女邊D OK邊D唔OK?
可唔可以含?屌屎忽?口爆?顏射?狗仔式?
我相信D冇乜經驗既女仔一係就屌鳩你變態,一係就咩都SAY NO
唔會有你所講既有商有量

我嘅前題係 已知嘅性癖要講清楚

其實「坦白溝通」可以代替「先同居 後結婚」，不過呢個就唔深入討論落去了

我始終認為“90%match”既想法係靠唔住，因為生命中太多變數會令呢90%有轉變。

如果沒有完全的愛，其實乜都係徒然

剩係次數,你未試過已經講唔到啦
我開齋先覺得原來自己好撚大食,要每日1Q
但老婆原來唔係好鍾意,1個月一次都覺我密
呢D唔扑點會溝通到,點會知道自己同對方夾定唔夾

對冇經驗嘅女仔會有另一套方法
慢慢幫佢探索同嘗試

盲撐滿
TLDR

慢慢幫佢探索同嘗試
同樓主講扑左睇下夾唔夾有咩分別
人地從來冇講到一刀切,唔夾就分手wor

所以話
遇著冇經驗嘅對象會有另一套方法
慢慢幫佢探索同嘗試

「萬一係床上點都唔夾 對方judge鳩你既fetish 你肯定你想成世對住佢?」

呢度佢已經講咗一唔夾就分手啦

樓主講緊婚前性行為只有優點冇缺點，婚後性行為只有缺點冇優點，呢啲叫理性討論？

只想問四個問題：
1. 你係咪耶撚？
2. 你係咪青頭？
3. 你係咪25歲以下？
4. 你戀愛經驗係咪少過2次？

No offence ，只係從你嘅說法中，令我感到呢兩點背景？

明你講咩
但有時你都要明白 溝通都係紙上談兵
好似讀書咁 記完好多theories 唔代表你去實地做intern 有一樣既表現
「先同居後結婚」就係俾個機會你去深入認識對方 一齊住先見到既嘢 同平時出街拍拖 一定唔同

90%呢到 我主要都係指
本身做人既core values
價值觀會隨時間 地點 人和事 而改變
但總有啲信念 你會揸緊
例如有啲人既core value係loyalty / integrity, etc

希望你明我講咩

仲要spin到所有「唔支持婚前性行為」係古人守舊思想

1. 否
2. 否
3. 是
4. 否

loyalty integrity 你都未知點解
即係從一而終，唔出軌，唔分手

你上面話性生活唔夾就要分手
已經打破咗你個core value啦
五十步笑百步

勁認同
性呢回事係結婚之前根本就要磨合好溝通好
一陣結完婚先發現老公係joseph既咁點算 下半世對住佢 咪盞出去偷食

利申藍絲

同意

支持你就聰明
唔支持你就廢中 點極都唔明
憑你咁既logic
內文係點已經唔撚洗睇了

有人想婚前扑ok 有人想俾第一次自己鐘意既人無問題
個人選擇真係無誰比誰高尚
最重要可唔可以同另一半配合到啫
唔得又互相就唔到咪分手 價值觀唔同唔係小事
唔好彩結婚先發現問題咪睇下性治療師
聽落好似有性經驗會比較好但人地揀婚後先做你都無資格指指點點
討論下無壞既 反正香港性教育廿年如一日 d青頭仔聽女人話扑過野就話人公廁話人雞
唔知以為女人仲要紮腳無得出街

本身我真係嘗試睇晒兩邊，嘗試「不評論、尊重每人不同價值觀」，但睇到呢度，我忍唔住笑咗。

我好肯定你真係「知行合一」嘅青頭。

原來所謂「真愛包容一切」嘅方法，就係帶耳塞或塞對方個咀嚟做愛？ 除咗痴線我諗唔到第二個詞語

將心比己，結咗婚先發覺性生活不協調，原來你老婆唔鍾意割咗包皮嘅龜頭，偏偏你三歲時已割，咁你無得包皮重生嘅情況下，你老婆蒙眼幻想住比第二條包皮撚插，甚或望住一條包皮撚J圖幻想住嚟比你插，其實呢種方式嘅磨合同你講嘅掩耳盜鈴方法無乜分別。

如是者比你做多幾次，感情無損我乜都得！

即係你25歲以下，已婚，已發生咗性行為？

嘗試習慣，習慣到就冇問題
習慣唔到，就諗方法，戴耳塞只係其中一個方法
btw點都好過你一覺得古怪就分手/離婚

我唔反對婚前性行為
但反對樓主嘅睇法
明未？

其實人越大就越明白
以過人世為前題既情況下
性滿足係難搵過靈滿足

想問下你，你屋企人好撚煩，咁你係咪會同佢地斷絕關係啊on9
你連咩係真愛都未理解

教佢正確地呻吟

睇完再睇埋九頁紙我地再講?
憑你憑我一句reply就決定我內文質素
you are no better

好老實講，我真係好懷疑你係咪拍過拖。

唔講性，講其他生活習慣，
兩個人一齊時，雙方總會有d野明明自己好頂唔順，但為了「愛」而死頂。

比如條仔好鍾意食辣，條女真係唔得。
你以為淨係得「條仔唔食辣就條女」呢個選項？
好多時條女會被「愛的幻覺」硬著頭皮死頂話：「bb，唔緊要啦，我可以試下嘅，食食下應該會慣」，
最後餐三哥咪條女食到中沙林毒氣咁，而條仔就見住條女食到咁都無mood，成餐飯咪食得好閪囉。

講話咩「用口溝通就得」，
用口講，講到自己塞榴槤都得添，
（尤其你咁強調「真愛無敵包容一切」，你同得對方結婚、婚後性行為，唔係唔包容呀？）
到最後原來都不能否認有機會不能習慣，連戴耳筒、塞老婆個口扑野咁撚清新脫俗都噏得出

呢個時候，離婚就擺明係不負責任；
唔離咩？就攪到同古時皇宮太監同宮女對食咁（連耳筒/塞口都諗得出，唔見得你地往後會持續仲想性行為），甚或兩人最終互相廝磨到變成同屋住咁款嘅怨偶。

原來呢d就係真愛，受教了。

我問你四條問題，係問你。
咁你又話自己唔係青頭，又話自己係25歲以下。

咁你講到婚後性行為咁真愛無敵，講到用口溝通就得，唔駛下下做。

下？原來你都係婚前性行為嘅實踐者。
咁你聲大大把鬼咩？
同馬克思邊收恩格斯呢個資本家嘅資助，一邊講共產主義有乜分別？

所以共產主義咪最終破產囉

事實係我條女嗌得好好聽，我亦唔需要同冇割過包皮，我條女亦好滿意我成個package。

係咪叫你做乜都得？
請你縮返入你老母個閪喇咁

你根本成個concept扭曲晒

唔斷絕關係，但關係不睦，that’s it。

原來你嘅「真愛論」只係要製造一對對「同一屋簷下」嘅怨偶？wtf

而家又唔用耳筒、唔塞佢個咀，改玩教叫床啦？

其實你地真係要冷靜啲 我無指點人地婚前定婚後先扑嘢
我只係指出
你係「婚後」派既 搵返一樣撐「婚後」既人拍拖
唔好一個「婚前」男配一個「婚後」女 or vice versa.
然後拍到兩個都要生要死
eg.
個男既就好想屌
個女既就驚蝕低唔準屌

然後捱到結婚開齋 正式有得屌啦 先發現係床上唔夾
紙就簽咗啦 唔離得婚 可以點?

我只係想提出「性生活」應該係屬於擇偶條件其中一欄
性格 有得磨合
萬一你有啲咩性僻 呢啲唔係磨合得到既嘢

就係咁

支持資本主義嘅人，咁係咪要支持埋中國特色嘅社會資本主義啊on9

華人對性呢樣野有潔僻
民族根本性

講到真愛咁無敵，原來都係婚前性行為兼只係咁好彩比你扑著個夾嘅。仲好意思叫人縮入老母個閪？

你慢慢縮番入你條女個閪到先啦

所以香港地性教育 真係好撚差 好落後

連登真係多痴線佬

問題係你一開波講到真愛咁撚無敵、婚前唔駛扑、用口溝通就得，仲原教旨過馬克思呢

點知原來你都係實踐婚前性行為，
你呢d咪正宗行緊「中國特色嘅社會主義」嚟屌鳩人資本主義囉

真係笑到有腹肌

認同呢位巴打講既野 連登呢一兩年既兩性風氣真係好差
唔係處就係雞
至於咩非處不娶 果類個人價值觀問題我唔評論 但唔該唔好盲目鼓吹散播呢一類 咁主流既價值觀 真係害死下一代
啲女ig followers 多少少又話人臭雞 你嫌臭既咪unfollow 囉 又要stalk 人又要J 其實已經見到好多人盲反非處女
係呢個post 上面已經有幾位巴打已經講過
有冇婚前性 就好似咸魚白菜 各有所好 如果要講現實
其實係一個M-shaped situation
我朋友圈入面 好多對夫妻朋友都係 唔太重視性(唔係冇性) 亦都無因為咁而婚姻破裂
但佢地可以行到好遠 二三十年既都有
婚前我自己係支持既 但點解討論左咁耐 講到好似婚前百利無一害?
而呢個post 又有成千個讚好 單靠樓主果3點 處女既唔好處?

利申 理性討論

所以你同你果1,2個『真愛』有婚前性行為可以學多幾多招式咁把炮呀？
定係你有十幾個『真愛』可以同你練到48手做武林高手呀？

仲有，緊有咩唔好？ 緊可以變鬆，你鬆可唔可以變緊？ 你覺得你條仔鐘意緊到痛定鬆到冇感覺？

除左你話大家可以夾下性生活協唔協調係比較合理之外，其餘都係一個非處比自己既辯解

至於咩非處不娶 果類個人價值觀問題我唔評論 但唔該唔好盲目鼓吹散播呢一類 咁主觀既價值觀 真係害死下一代

can't agree more

老細 你一定係「婚後」派
首先 我個人私生活真係唔輪到你加把嘴 至少我一次綠帽都無派過
第二 鬆真係有得變緊 你去做運動就得 請google「收陰」
第三 非黑即白? 唔係緊到痛就一定鬆到無感覺 無中間?
最後 點解非處要為自己辯解 無犯法亦無犯罪 辯解啲乜嘢?

如果係「知行合一」守貞嘅講婚後性行為，我雖然唔多理解但會尊重，亦唔會評論太多。

但頭先樓上有件講到真愛超無敵，性喜好可以用口夾唔駛真正試嘅，點知chok多兩chok，原來都係一個婚前性行為實踐者。

呢類得把口，將個道德高地set到吊頸咁高但自己break the law嘅，我就最睇唔起。

點解虛偽 唔俾真係想咁

真係想咁，知行合一嘅，我雖不理解但會尊重，亦唔會對佢說三道四。

但頭先樓上有件講到真愛超無敵，性喜好可以用口夾唔駛真正試嘅，點知chok多兩chok，原來都係一個婚前性行為實踐者。

呢類得把口，將個道德高地set到吊頸咁高但自己break the law嘅，我就最睇唔起。

補多句
唔係條條仔都鐘意 純情處女
亦有人欣賞床技了得既女朋友
你俾個恥笑emoji我唔會令我覺得ashamed
至少我有本事satisfy我男朋友

樓主由自爆做過愛加男友大食負評數隨之而來

因為 大部分係連登既處女黨都唔係處男
反對婚前性行為個班只係反對「女人婚前性行為」
轉個頭就會話 扑嘢係男人天性 係需要

我話虛偽既 係呢類人
我clarify返等相應人士對號入座

乜你覺得我care啲正負皮咩 又唔可以換錢

正皮有幾多人係比個標題 而唔係比樓主嘅內容

痴線樓主一見到人地唔同意佢嘅睇法就即刻tag人地做「婚後派」
但係佢回應人地又會叫人地諗下灰色地帶唔好非黑即白
即係想點 公就你贏，字就我輸

雙重標準到

btw 我唔覺得俾人知道 我無論正常社交生活定還是性生活都過得好美滿 係一件令我ashamed既事

一個男人肯等到結婚先扑野，個男人真係好愛你，佢可以係你身上揾到性幸福以外既替代品，咁你就真係嫁得過。另外佢對性需要都相對低，都係好事黎既

但係唔好誤會呢個唔係二元既

你梗係tag唔到做「婚後派」啦，因為你呢d婚前性行為完就走嚟講「婚後先好性行為，真愛無敵包容一切」

直頭係「君子劍派」啦

呢條友真係笑撚死人
自己屌緊條淫西就叫人唔好屌女
人唔笑狗都吠

咁你將個post印埋做街招 去旺角派啦

老婆梗係自己調教啦ON9仔

駛唔駛幫手調教你未婚妻?

其實冇問題，針對佢個人行為而唔係佢既論述 係討論既最低層

冇說服力嘛
中共夠話國家要俾人民一個自由社會啦
你聽完會唔會笑同鼓掌？

我本身真係諗住意見交流下，討論下守貞嘅人點樣喺結婚時磨合到d唔夾、討論下個難度係咪真係咁容易。

點知chok chok 下chok 咗件岳不群出嚟，我都估唔到。

對鞋太緊，咪慢慢著住行，著到鬆囉

唔通對鞋俾人著鬆先自己著咩

個比喻有d odd
利申唔係反對你

問題係自己一力提倡嘅野，拎嚟屌人嘅野，原來自己都做唔到時，套野嘅實踐可行性未免大打折扣，講嘅人未免虛偽咗d而已。

同《乾坤大挪移》第七層一樣，可以寫到神之又神架，不過原來係鳩寫，無人類練到咁解咋嘛。

咁咪即係佢論述證明佢行為係錯，有咩問題?
而家係討論佢既論述定佢既為人?

你岩。但十個有九個都係濫

做倫敦金果班都唔代表一定貪錢。 但十個九個係咁解

洗唔洗要我講九萬幾次
我唔反對婚前性行為
但反對樓主嘅思路
兩者唔係二元對立
樓主思路太偏，根本冇代表性

即係唔反對資本主義嘅人，但反對具中國特色社會資本主義

所以所謂嘅真愛，歸根究柢咪就係將對方當咗係附屬於自己嘅貨物，當佢係一手衫、一手鞋吧

你慳d啦，之前講到只要有真愛，就可以唔駛婚前性行為，用口溝通已可夾到大家嘅性喜好、唔駛真做。而家就又話唔反對婚前性行為。

定你想講你而家條女唔係真愛呀？

年中唔知有幾多個人用"試" 去做理由 換畫
o岩呀成件事講得通 係要試先知自己真正口味
但要試幾耐? 現實有幾多樣野可以盡善盡美?
今次呢個唔得 下次實得? 點先叫90%
講到最後 條界都唔知去左邊
唔識規管自己去"試" 同濫有咩分別?

滿姐唔好再打啦 返去打機啦

啱啊 大把人搞大左個肚跟著搵個有米嘅傻仔接手

一直以為連登得班on9 「處女黨」
估唔到有咁多正常人

你接受到咁咪恭喜你囉

你個公廁未來老婆同你kiss個嘴 唔知含過幾多條撚 唔知奶過幾個男人屎眼
個口吞過幾多包皮垢精液
個閪唔知幾多人插過 可能比鬼佬黑鬼屌過 同你做已經無feel 都要扮呻吟好舒服
屎眼 雙穴乜都比人開發哂

不嬲道德都係個人對自身既追求
對自己有要求既人 自然知道底線係邊 自然會尊重loyalty
我有叫你係咁試咩 你睇多次我一開始段文最後個段落
一段感情有冇未來 你多多少少都feel到
我叫你同自己男/女朋友試完再溝通
唔係叫你試完唔啱就分手 講咗幾萬次 唔係叫你地去濫交

如果你同你伴侶性生活唔夾，但係其他野都夾，你係咪一樣會諗辦法飛左佢？

又轉龍門
既然拍緊拖試完會溝通，點解婚後就溝通唔到要離婚/偷食？

有時分唔到個啲假膠定真心 是但啦

其實我好多謝我現任既exes
調教到啱啱好fit哂我
我一嚟就坐享其成

當你變成你現任嘅ex
佢嘅下任都會多謝你

做雞都唔代表濫 揾食姐

今時今日非處太多風險了

我淨係理解到你講o既野係叫d人首先婚前性行為,如果唔夾就去搵第二個,直到搵到個夾為上
咁都唔係叫人係咁試?(
可能我蠢啦理解唔到你比較高階o既思想

我用我自身答你
我唔會 相反我試過壓抑自己去將就對方
可惜最後都因為價值觀同埋追求既嘢唔同而分手
直到我遇到現任 好彩既係 現任各方面都滿足到我

我唔係鼓吹大家係性生活唔夾就要分手
但如果呢個係你人生中重視既其中一環 咁你要認真考慮
因為你要犧牲自己餘下幾十年既其中一個需要同呢個人一齊

自己衡量 呢樣嘢人人唔同

咁實有呢類人 不過唔好張兩樣嘢扣埋 唔一定

咁算啦 明就明 唔明就唔明
同埋 真係唔好曲解我意思 我講既嘢好明確 唔係叫你唔夾就散

而家唔係講性生活 係講一種承諾 係身心只屬於一個人的承諾

#18
我既真愛係三方面都滿足到我既先係真愛
生活 性格 性生活

#45
我只係指出 「性生活」 同 「性格」一樣咁重要
搵個性格夾 都要搵個床上夾
所有嘢都夾先再諗結婚 唔係犧牲雙方去成就「婚姻」

上面講過，磨合即係互相遷就，但樓主反對互相遷就（犧牲雙方）
結論：性生活唔夾＝唔會結婚＝會分手

我諗啲處永遠唔會明
同另一半性生活夾 係幾咁重要
仲覺得留個處俾以後老公就會婚姻幸福美滿
呢舖食住花生睇佢地中伏

但有冇諗過其實好多女人嘅角度
佢地嘅愛情唔同男人
佢地拍拖係純愛
可以冇性
而唔想俾都係佢嘅權利
唔係下下都give and take
隔離po樓主淨係得個give字

你嘅一嘅觀點我都同意
我都唔反對婚前性行為
但唔係個個case都係咁簡單

你講到明，性生活唔夾就唔會結婚，唔結婚咁終有一日會分手架啦。
唔通你會同呢個人拍死一世拖？你嘅講法明顯係唔會同呢個人拍死一世拖，即係會分手。

曲解就唔知有冇啦
"性生活唔夾,你肯定會成世對住佢?"
=性生活唔夾,你唔會成世對住佢=分手
你係唔100% sure/企硬係你立場就唔好用反問啦

對象自己揀，就算日後後悔，自己都需要承擔返責任。
你冇咁嘅覺悟，就唔應該結婚！

反對婚後性行為

所以你咪扑咗條女先，扑到啱啦，
然後就好有覺悟咁叫人婚後性行為、要真愛耳塞包容一切、有覺悟地賭一鋪婚後性生活會唔會食晒屎囉！

挑！

agree

你地d同高皓正一鳩樣，算鳩數啦你！

邊有咁多人好似樓豬咁鍾意千人斬㗎 仲要好開心咁話坐享其成

佢嘅口吻十足夜場蒲精

其實樓主都搬左好耐龍門 又成日叫人睇番自己打過既野
成篇野重點 性生活>一切 係呢個assumption 既情況下 仲講咩 loyalty?
樓主你要明白 你成篇文前提係永冇止境 性生活唔岩就分手 但又強調唔係濫

sorry我係絲

男女都適用

拍拖三年，發覺對方係石女，入都入唔到，最後分手傷d？
定係結咗婚後，發覺對方係性冷感，唯一一次扑野就係生仔嗰次，之後大家分房訓，只係為個小朋友而維持住同屋住嘅關係傷d？

諗番真婚姻嘅價值係親蜜嘅聯繫、定係為咗一紙婚書分人身家/贍養費先啦。

我覆緊嗰個係偽君子灰白，又唔係覆你，衝出嚟做乜？

唔比你屌就唔愛佢？

你咪望下d家庭，兩公婆分房訓後，個親蜜度如何囉。

越講越覺得似同班太監上青樓咁。

包容又屌，唔包容又屌，你個龍門搬得幾快喎

我係屌鳩你呢d婚前性行為嘅走嚟空言真愛包容無敵嘅偽君子

又用最極端既方式去回應
我自己支持婚前 但我自己唔會強調性生活要perfect match 記住 呢個世界唔係非黑即白 亦都唔係淨係得 石女 同非石女
唔明點解樓主同你 都話要係咁去試 試到大家性生活90%滿意 然後就會happy ending
首先 你自己接受到你老婆仔有十幾手經驗？
其次 兩性相處係咪真係性大過一切？ 姐係只要性生活圓滿 婚姻就會美滿唔會離婚？
睇黎你對 所謂真婚姻親蜜既聯繫 只係你同老婆床試既聯繫

床上

所以處女先咁重要

遇到石女嘅機率低到我都唔識得計
如果你咁都遇到，除咗恭喜你都唔知仲可以講乜

一段婚姻穩定咗，性愛頻率減少都係好正常
當你老咗，你仲有體力同心力去屌咩？
仲有更年期林林總總問題，始終你都要面對冇性愛嘅日子。
你既然覺得唔比屌就離婚，咁你去叫雞算啦，結乜撚野婚。

仲有，性行為唔淨係指性交，性交以外，愛撫、親吻都屬於性行為。

如果連親吻都冇埋，咁我諗呢段婚姻只係淨低責任。
而唔離婚，亦係考慮到子女，想佢地係一個完整家庭下健康成長。

1. 婚前性行為一定要十幾手？你一年鍾意一個？

2. 無人話婚前性行為夾嘅話，就能包100% good ending，但總比結婚後先派彩知得唔得嘅unknown rate 低得多。拍拖分手，總比離婚或勉強做同屋住嘅傷害嚟得低。

3. 性唔係婚姻嘅「唯一」價值，但無可否認係一個「主要因素」。

4. 由頭到尾我都話，如果兩個真係咁低性慾，可以婚前唔攪，婚後少攪甚或唔攪都得嘅，我不理解但都會尊重，但對d婚前性行為完就喺到鳩噏婚前唔駛性行為、用口都夾到、真愛無敵包容一切嘅偽君子，我就點都睇唔起。

性冷淡就唔可以結婚？

又叫人要搵個同自已性生活夾
又同人講唔係叫你係咁試
塊面紅曬啦仲係咁打
然後又講到冇性生活o既婚姻一定唔美滿
可能你價值觀係咁啦
我又唔會迫你改o既
反正我又唔係同你o既伴侶
但係你就唔好係到吹奏你果d思想啦
你講到扑野唔夾你同你伴侶都走唔到幾遠
講到非黑即白咁同邪教有咩分別,分分鐘仲衰過d耶撚

無論係樓主定我，都無講過性愛係婚姻嘅「唯一」，只係講係「主要部份」，但成班人唔係講舊鞋就講十幾手，講極端例子？大家咁話啦。

更重要嘅係，一個「知行合一」嘅守貞者，我都會尊重佢、不評論；但你呢d 婚前性行為完就拎條高到吊頸嘅道德高地屌鳩人嘅「高主教」，就收皮啦！

既然只係其中一個主要因素
咁點解你講到淨係依個主要因素就要分手?

婚前性行為就等如係會係咁試？
你係預d人扑完先建立感情？
定係你一年會鍾意一個人？如果係咁嘅話，似乎你濫過我。

照你地咁諗性生活係咁重要你唔試點知夾唔夾啊

主要因素唔夾唔可以考慮分手？
咁性格都係另一個主要因素，咁性格不合又唔可以分手？

因為性唔夾，分手就係罪人；
因為性格不合而分手，咁就好地地。

我就真係唔知邊個將性睇到天咁大了。

其實我judge 緊既一樣野係 ‘知足’ 由頭到尾我講世事不可能盡善盡美開始 我表達緊既係 好難搵到一個 perfect match 既人 樓主鼓吹要去試 唔岩就分手再試 因為性生活最大
但我自己覺得性生活 唔太差就可以接受
性當然係好主要因素 但而家唔係講緊有冇性生活 係講緊個質素
樓主強調為左質素要不斷試
我強調 質素接受到就得唔洗去不斷試
因為重點係 你點知你自己幾時滿意？ 得一想二係人天性 而家你鍾意C cup 下個你就想大多1 cup

請你唔好誤會 我無話過婚前試愛係唔好 但係係有底線

好佩服你同上面兩個太監爭論左咁耐
好明顯佢地為嘈而嘈 根本get唔到樓主意思 篇文精髓
真係講多都曬氣

拍三年拖，有感情基礎再扑，扑完發覺根本夾唔到、tune唔到，之後就算結婚都較難行（變同屋住），大家計落無謂夾硬為扑咗而勉強簽婚書，又得唔得呀？

你地班友個腦，根本就假定d 會婚前性行為嘅女人係會喺彌敦道M字腳比人排隊試插、插到啱先重新建立感情關係。我就真係唔知邊個先係扭曲

冼有高汁post

比你扑到厭你重想同佢結婚？緊係再揾第二個扑喇

如果雙方都唔介意o既佢地繼續行落去有咩問題?
而唔係你地一直係地導尻人:喂你同男/女朋友性生活唔夾你第時結左婚呢感情會減退o架
你咁樣同連登果d話d女係雞係公廁有咩分別?
邊個係到假定都未知

同意，見你舌戰群雄就知
其實唔講唔代表呢樣野唔存在
只係睇你用乜野心態去睇件事
BTW，香港大多數根本都未有正確性觀念
呢樣野好難糾正同傳承開去
奇怪嘅係香港地咁多年都無人會去推動呢件事
以為拍幾套性本善介紹下D器官就算
所謂國際大城市，唔止性呢個問題，好多野隨時保守過落後國家 反智到不得了

你咪以己度人啦。
邊個話一定會扑得厭？你日日都要呼吸，你厭未？斷氣未？

如果你講扑係會厭，咁結咗婚都會扑得厭啦。
所以根本同婚前婚後無關。

有時睇住你地d推論，真係幾好笑。
你地係咁話支持婚前性行為嘅人睇到性好大，
但其實你地先將「性」呢樣野睇到天咁大，講到女人婚前試過就世界末日咁。

婚前同婚後性行為箇中分別，根本就講唔出：
1. 你地話婚前性行為就算夾，要偷食嘅總會偷食。咁點解會偷食嘅人婚後先扑就唔會偷食？由此可見婚前同婚後喺呢點上無分別。

2. 你地話婚前扑過，例必十幾手飯。首先，你心中預想d人係扑完先拍拖，就咪以己度人，的確係可以拍咗拖穩定後先試；其次，呼應番第一點，結咗婚唔通就自動塊閪生貞操帶，老婆/老公唔可以外出開十幾餐？由此可見，都係人嘅因素，同婚前婚後無關。

唯一擺得上檯嘅原因，咪就係1.）將老婆當係衫褲鞋襪等貨物，滿足自己一手情意結，真愛？咪演繹到同黃狗射尿霸地盤一樣；2.）扑完分手無掟煲費，結完婚離婚有贍養費（真係難怪張愛玲會話：「婚姻係長期的賣淫」）

點解支持婚後性行為係虛偽呢？

導條撚？
我由第一個reply已話「如果兩個真係『知行合一』守貞低性慾，我雖不理解但尊重。」

你話導鳩人嘅話，點都唔夠件偽君子婚前性行為完，走嚟導鳩大家婚前唔駛試、唔駛夾、用口溝通就得、真愛無敵包容一切咁虛偽、咁離譜！

知行合一者，唔虛偽，我尊重。

但對d婚前扑完走嚟話「婚前唔駛性行為，婚後出事包容到」嘅「高主教」，就真係虛偽啦。

有親戚真係結左婚先發現大家果方面夾唔到 拖拖下離埋婚

扑野姐，過人世咩？
拍拖絕對唔係為左扑野
但扑野絕對可以令關係昇華
不過我都認為雙方需要了解大家多啲之後先去做呢件事
如果兩個人既關係已經穩定左 親熱既時候自然想要更多
咁又何必禁住呢？都係享受過程既

講到尾都係龍門任你搬，自己支持既就可以話係傳統同道德，唔支持既就可以話唔應該俾呢啲野束縛

首先 我重申 無叫你地一屌完唔夾就分手 然後周圍濫交
我講既婚前性行為係有感情基礎為前設 可能都穩定交往 覺得雙方都認真 咪扑囉

的確 每人係一段愛情中追求既嘢唔同
有人覺得「性格好 生活上合得來」就夠 性方面無所謂
有人覺得要「性格好 生活上合得來 床上都要夾」咁既話 就同「性格不合」一樣 「性事不合」係應該分手

同我嗌交個啲 多數係前者
但後者個類人就會明我講緊咩

大家對愛既需求唔同 我無逼你到同我一樣
但我俾緊一個alternative thinking你地 有人睇重性生活 覺得婚姻需要一個合拍既床伴 咪去追求囉
覺得性只係一個可以壓抑既慾望既人 咪stick with你認為適合既人囉

根本就無嘢好嘈 只係啲人誤解我講既嘢 再曲解我姐

係你話扑完先發覺夾唔到 所以飛左人 咁條女以後點 揾第二個扑？

高汁

先簡單解說一下，親密是心靈層面的滿足，激情才是性愛層面。

先從樓主既試性達愛論述，進路係當有一個可以發展的伴侶時，先是滿足激情既欲望和心靈親密，最後才發展終身的承諾，以達至圓滿之愛。

不過現代社會周街都player，做完都沒有承諾的話，很多人都會因為愛不得圓滿而感到受傷害（女性較多），從而愛情關係亦會破裂。不少女性均因為希望得到真愛（圓滿之愛），將性奉獻給對方，希望得到承諾和心靈的親密，但最後都失望而回，身心靈均受到創傷，重新站起來便倡導女性拒絕婚前性交。（個人朋友或不認識的也有）

所謂婚後派，其實或多或少承繼西方傳統（其實即係基督宗教教導）指，圓滿之愛是需要建基於承諾，（現代婚姻亦是承諾的宣告），而沒有承諾的性，難以達到真愛層面。

當然圓滿之愛必須要有性滿足，故此承諾的重要在於雙方都同意並承諾真愛須要圓滿，故此在性行為方面都要互相照顧和改進，而並不強求及拒絕。而這裡要強調，自我滿足（或冷淡）而不遷就對方的性需要水平，均屬自私且輕看承諾的舉動。

關婚前性行為咩事 起老蘭識完陌生人冇耐就同人one night stand果d免費雞先叫濫

拍咗幾年拖，發覺真係夾唔到，行唔到落去，分手又點？

如果你條女係A1之前拍咗幾年拖，分咗手，你因為佢同ex扑過就覺得佢濫，咁我建議你諗真係係愛塊膜定愛個人。
定係你覺得幾年只係喺一間餐廳食飯，就已經係食遍大江南北嘅食家？
（一段有扑嘅關係，我當維持三年——一年鍾意一個、有一段關係，就算唔扑都濫啦——20歲開始拍拖，到三十歲女都只係拍過三次，咁叫濫嘅話，父母之命指腹為婚會最啱你）

如果分手係咁罪大惡極，咁離婚更加要凌遲啦。
即係你覺得結咗婚後，性生活不協調，變成同屋住咁就最幸福？
Ok，或者你認為係，我不論斷；
但你亦無資格話喺婚姻追求美滿性生活嘅人係錯。

支持 = 喂大家要有婚前性行為呀
唔反對 = 哦你想婚前性行為呀 咁你做啦

換個topic 做同性戀你就明問題出係邊
支持婚前性行為嘅人/同性戀者 =/= 支持婚前性行為/同性戀

所以你扑完人話唔夾 屌得唔舒服 米可以分手啦

支持同性婚姻唔通就等如叫班異性戀拗攣自己去同同性結婚？

咩logic?

我諗主要都係因為推動呢種諗法既人都係極端女權主義者 如中大EMAIL
咁佢走得太前 講嘢又唔夠中立 所以引起受傳統教育出身既人指罵同反感
無人想做丑人, 明知講出嚟俾人人身攻擊俾人屌, 邊個仲敢提
到今時今日中小學都無性教育呢科 估計未來十幾年都會維持現況

totally agree

大家咁話喇
支持你就醒 唔支持你就地底泥

你咁講不如你又解釋下 支持同唔反對 嘅分別丫

支持 中立 反對
唔反對可以係中立 可以係支持

中立即係冇所謂
支持即係必須有
反對即係必須冇

唔反對=要我出嚟撐同性戀者就難了，我唔出嚟踩多腳當幫咗你啦。態度係偏向避而不談。

支持=你係同性戀，我支持你面對自己性取向，支持你獲得應有嘅平等權利。態度偏向表明立場。

你偏見重到

唔反對=你係同性戀唔會影響到我所以我會尊重你

放番落個語境：
一個傳統家庭個仔，佢係同性戀，佢父母唔反對，又會係你講得咁正面？

睇語境啦！

點解唔可以正面？
正正因為係家人，最親嘅人先最坦誠，唔like就一定會屌鳩你，唔需要遮遮掩掩。

唔反對係因為傳統家庭唔傾向支持，但又尊重個仔意願，所以唔反對。
如果反對嘅，直頭開波屌鳩個仔啦

冇男人會接受到自己條女同第二個男人做過愛
完

食狗？！屌你老母呀

我覺得唔好太細個扑就ok
當然人要為自己負責任

樓主理論
AV女優都係搵緊Goode’s fit JJ做老公

所以我叫佢分清楚
支持 "婚前性行為嘅人" 唔等如 支持 "婚前性行為"
頂樓有人建議樓主改口 "唔反對婚前性行為" 反而俾人串
倒頭來 佢地根本未分清 支持 vs 唔反對 / 對事 vs 對人
大大聲講支持婚前性行為 = 鼓吹婚前性行為
同性戀而家仲係講緊平權, 未叫到支持同性戀
支持同性戀者 又係另一個語意

一直都覺得身體合拍度好重要，如果對象係過人世嘅，同居同床係必要

事實上好多成功男人都唔介意
性格好唔好都無一個標準

我覺得同居仲緊要過同床
有啲人極「啦閪」冇自理能力又唔做家務又懶
床上幾掂都好 唔做家務又懶嘅人真係扣好多分

咁好多人都唔介意著舊鞋嘅

*係一個標準

各有所好姐 但咪撚合理化d臭雞公廁

舊鞋都無得你要啦
不知幾多靚女嫁得好

嫁得好唔代表扑得好 可能佢以前條仔扑得佢舒服d呢

我都覺同床共枕係緊要嘅
大家成年人嘅話 性愛根本係好普通嘅事 有咩咁重要

唔好話你想呃處屌

成日諗以前一世唔好結婚丫笨

我食開一手下欄野

啲二手道德高檔野留番俾咁多位連登仔

我老婆係處女米得囉

咪撚on9 la
假設結完婚先發現條仔早洩𣎴舉
條女性冷感既
咁就一世架啦

收皮啦 咪又係為左宜家嘅性欲望 扮撚哂有愛咁

同床主要係知道對方嘅睡眠習慣，有d人要有少少風扇聲先訓到，有d要好靜，所以唔可以到結咗婚先黎遷就，盞辛苦

屌你講咁耐都唔明
冇腦真係可憐

處有處好 非處有非處好
想要處女搵到嘅梗係好
處唔處無所謂嘅 自身條件好會娶到好老婆

事實上好多男人都想女友/老婆係處女
不如你開post點醒左佢地先再講啦

兩個人開心咪扑囉

屌你講唔明人就話人冇腦 你先冇腦啊

D 思想古老到咁……你活化石黎？

小學雞

唔太識法律，

有咗，離婚，可能有贍養費
有咗，分手，有無贍養費？

其實價值觀上嘅野有乜好拗 扑得野代表你可以向一個人作最親密嘅身體接觸 不過同時亦會涉及到衛生 大肚等風險
幾時扑得 同咩人可以扑 用手用口用屎眼呢d全部都係個人意願嚟 你自己接受到咪得
有d伴侶比較著重靠心靈交流 咁接受唔到咁快靠身體交流咪唔扑住
有d覺得身體交流可以增加親密感咪扑多d
甚至有d人覺得扑野身體會健康d 咁咪同咩人扑都得 只要做好安全措施

最緊要都係情侶或者性伴之間大家有共識嘅姐 何必要人接受自己嗰一套

其實我唔反對處女黨 但首先佢地要係處男先
否則 憑咩?
(千祈唔好答我「錢」, 因為有錢就有處女, 姐係做雞, gold digger, 又係連登仔最憎 )

喂 性喜好會轉架喎
你會唔會由細個到老口味都一樣
以為簽contract 講好晒就唔會有增加減少
唔係個個初夜都玩BDSM 口味都係慢慢develop出嚟 婚前邊知得咁多

樓主話結婚前已經要試清楚晒
肯定性生活夾先至結婚喎

所以？我又唔係樓主
我意思係 就算講清楚都可以轉 根本唔work
如果有啲嘢係講清楚就可以一勞永逸就唔會咁多人離婚

我完全block咗你回緊條友 唔知你地傾緊乜

咁你話離婚主因會係溝通問題定性生活不協調丫？

溝通唔係一勞永逸，係不斷溝通，仲要可以搵兩人都信得過既第三者一齊傾

試性都唔係一勞永逸掛？你唔岩搵埋第三者試嗎？

你將溝通既作用踩到咁低，其實站唔住腳
定係你有咩不愉快經驗？

或者咁講
如果本身你唔係一個有性僻 加上性需要唔高既人 你唔會了解呢個post講既嘢
因為對你甚至某類人嚟講 普通vanilla sex已經好足夠
但對其他性需求大 有性僻既人嚟講 婚後性生活係不容忽視
我講過 有啲性喜好係你溝通唔到 因為你唔可以逼另一半愛上呢件事
婚前性行為 俾充分既時間你同另一半係許下終身承諾之前 了解大家
你問性有冇得搵第三者 上面都有人提過性治療師 好多人可能都好抗拒 但的確你係可以搬呢件事出嚟搵個專業人士幫

其實我覺得呢個post啲人來來回回咁嗌 只係大家要既嘢唔同
有人覺得有「愛」就夠
有人覺得要有「愛，性格好」
有人覺得要有「愛，床上合拍」

如果你係第二種人 你自然唔會明第三種人點解可以用「性」嚟做分手理由
但係調返轉諗 點解用「性格不合」分手 係咁大條道理既事
用「性事不合」就係千古罪人?
猶其 性格係透過溝通解決

我個處一定要留比第時老婆

首先想澄清我唔係希望貶低性愛在婚姻關係既重要，亦唔想好似其他巴打講到用「性事不合」為分手理由就係千古罪人咁

1. 正如前文有提及，真愛必須有所犧牲，而犧牲卻不是只屬於單方面，而是雙方共同責任去搵交疊既區域。性不滿足的壓抑情感可以是分手主因/或部分原因，在此我只能點出呢種“真愛的崩潰”是基於“性愛失效”而不是“承諾失效”，道德判斷留待看官自行了決。

2. 性治療師確是解決房事不合既助力，我亦非常同意婚姻關係雙方，將各類阻礙關係的問題（包括性，情感，各種壓力等），尋求可信任且專業的第三者幫助，目的是為維持圓滿的愛。
第三者既介入是協助溝通和指導，落手去解決問題既始終係關係中的兩人。絕非尋求第三者解決自身不能滿足之欲望。

3. 其實要圓滿愛情，豈非應該是“愛、品格、性”三者均要平衡和滿足嗎？何以只取其一？

點解要copy咁大段嘢上嚟

第三點 其實都講得好清楚
三樣都要平衡 滿足 同等重要
是但一樣失去平衡同滿足 都會令「圓滿愛情」瓦解
咁如果係你了解哂雙方既「愛」同「品格」之後 婚後派既「性」仍然係個未知數 都許下人生最大承諾?
唔好講話驚人地滿足唔到自己呢啲咁主觀既嘢 你地難代入 萬一係你滿足唔到自己伴侶呢?

愛和品格如同性一樣，都唔係一個不變既數，都同性一樣唔可以買足保險
婚姻內所有元素都係冒險既經歷

btw, d字唔係copy,真心即場打的，都知道too long didn't read,但道理L性情無計

應該咁講 ，愛可以填補一段距離但係唔係無敵
你同你結婚對象想唔離婚講緊係幾十年
唔好諗住靠個愛字十幾樣野唔岩都頂硬上過幾十年
唔會work 包括性

我諗係樓主意思係唔反對或者鼓勵你拍幾年拖諗住結婚前可以試試試先

唔係叫你先啪後拍

成班公廁平常化

如果香港多啲樓主咁識諗嘅人就好啦

okay 打得幾有條理 我有睇哂
但我開始跟唔到你想表達既重心
的確無嘢可以買足保險 但點解係拍拖相處 我地可以試愛 試相處 試性格 偏偏對試性又咁忌諱?
扑嘢既前設係有感情基礎同埋信任

其實女性要好識保護自己，因為出事起上黎男性可以中出即飛，但女性要承擔身、心、社、靈各種既後果。可能在於你黎講，享受性愛得黎又承擔得起當中風險，但普遍女性，特別係仲讀緊書果d o靚妹，只係諗住用性去換取感情同信任，結果梗係傷亡慘重。

另外，你都可以見到，連登晚晚叫苦post都離不開男友女友在性事既不忠，或者將性視作關係既最頂層次，其實係咪應該要宣導小心處理？所以有reply表述了性愛大於一切的觀點，自然多人反擊。（我保守但不表示我有忌諱）